唔知你仲記唔記得? 無獎問答遊戲

第一題，太子站封站時間是否反送中抗爭以黎最長封站時間?
第二題，片中義務救護員為何傷哭泣?

第三題，當日有幾多個紅色傷者消失?
第四題，消防救護事後有沒有修改當日的LOG?
第五題，黨鐵有否公開當日太子站內的閉路電視?
第六題，當日香港黑警在太子站的行為性質?

831 一刀不剪全長三分鐘，無差別攻擊

*請注意，由於黨安惡法已立，快閃文宣被捕都可能有嚴重後果，請張貼文宣之前注意安全，安全最重要，人無事先做到世界冠軍架嘛*

八三一 14個月快閃文宣，讓全港人不忘八三一
下個月就係831恐襲一週年零兩個月

【831恐襲十四個月 - 快閃文宣啟動】
日期 : 10月29日 (四) 至 10月31日 (六)
時間 : 全日
地點 : 全港

尸

❗️#更新地點❗️
#31Oct #全港
#MilkTeaAlliance #StandWithThailand #halloweenthaiscareyou #หยุดคุกคามประชาชน
【哈囉喂泰驚萬聖節】
日期 : 10月31日 (六)
時間 : 19:00
地點 : 五區：旺角、中環、銅鑼灣、沙田、尖沙咀見！(不設聚集點)
活動定位 : 主題為泰國，支持泰國手足。此活動並非大型聚人活動，不聚人，而且係和理非活動。
公海 :
Source :

Push

推

推手

熱

又搶返了

姑

尋晚收下油畀啲假希望大家

push

peso

尋晚你唔係堅輸佐咩

推
推

睇返個發佈時間係相同的

地方的台妹

營養充足

第五頁開估 無獎問答遊戲

菇

未熱

P

唔會咁快熱門
3分鐘熱門要有女先得

牙朗剪咗個髮型好核突

一

英明一世 柒在一時

10 vs 0

有無圖睇

辜

up

車

推上

上

我

推上我

我上

對波大到

答案

第一題，太子站封站時間是否反送中抗爭以黎最長封站時間?
係

第二題，片中義務救護員為何傷哭泣?

因為當晚傳出重傷者，而黑警唔比人入，趕所有記者走

第三題，當日有幾多個紅色傷者消失?
3個

第四題，消防救護事後有沒有修改當日的LOG?
有

第五題，黨鐵有否公開當日太子站內的閉路電視?
無

第六題，當日香港黑警在太子站的行為性質?
恐怖襲擊，無差別攻擊

人

真係大

唷

嚟喇

對波下面個影深到

呀～～

george

受佐咩打擊啊佢

阻住

14 vs 1
即係街客小，又推到仆街

中咗支那肺炎

嚇死我咩

啊

how about this

極速巴

呀

中完竟然變成咁
支肺真係毒

把牛

冇熱

我喺到諗 我都冇阻住大家 讀完先知道係我個名嘅諧音

唉，屌
依日個Ｄ on9 POST話都無咁快就熱佐

香港人放棄佐香港
兄弟爬山，手足坐監

個Ｄ垃圾POST神撚早就熱門

傻豬唔好成日阻住男友，阻住我算啦

初四

最正係，一入到去頭2頁成十幾個block user

推推

咁多？

so

因為通常有可疑會blocked佐先拎黎提自己
唔會完全封鎖

之後睇返留言，會慢慢解封返

why

mei

pro

general

未熱門

你估幾時先熱門到
A
21:20
B
21:30
C
22:00
D
未能熱門

henry

d

kai

今日喺旺腳見到好多囡囡

我都覺得會係

竹

都

肺

32 vs 1

記得，永遠
除非我死咗

21 30 未熱門就收工
去打其他戰線

咁

【棵棵棵棵木

35 vs 0

白雪雪熊熊

弓

37 vs 2

tvb post熱咗

神奇的係熱門#14了

在下先行告退

我地都熱咗

TVB POST先係真正洗地組
佢地熱門功力真係痴撚線

輸左喇
唔好再搞咁多喚醒慘痛回憶啦

辛苦啦，話說有隻輸了撚入佐黎推ＰＯＳＴ

熱!

你地咁忙都入黎推，Thank

咁你都記得

匯豐最新嘅Marketing策略令各專家無語，各大行無言…！

TVB派嬲時間

應份的

自帶發熱線

快啲報答我

嘻

點報答，想我以身相許？

推!

支持泰國手足

p牌推唔郁，都推

記得，港共仆街死

推 永遠不能忘記

重要po 推

🤝

Backup

推！